「對維尼的感覺變了」 川普：已很久沒做

聯絡